D&G果段片到底邊忽有辱華成份

睇唔透

之前支付寶個他鄉遇故支佢地都覺辱華啦

有啲野係玻璃做嘅
你掂一掂都會爛

玻璃都無咁趣 支那人啲應該係豆腐心

不如直接叫冰心，唔洗掂都自己溶